涉石籬連環非禮案 17歲巴裔少年落網

2018年07月07日

涉石籬連環非禮案
17歲巴裔少年落網

■警方把17歲巴基斯坦少年押返寓所搜證。

【本報訊】葵涌石籬邨半個月內發生最少四宗非禮案，其中一名女受害人拍下南亞色狼逃跑背影，事件曝光後街坊加緊留意，警方亦大為緊張加強搜查，昨日在邨內拘捕涉案的17歲巴基斯坦少年。

消息稱，被捕少年為香港永久居民，在區內一中學就讀中四，與家人同住在石籬邨石榮樓。疑犯單獨犯案，主要是向女受害人摸胸非禮。他涉嫌與上月22日至今發生在葵涌區的4宗非禮案有關，4名年齡介乎20至35歲的女事主，分別於晚上9至11時間獨自途經上址時，遭人迎面走近非禮。

■一名女受害人曾拍下「狼背」照並報警。

警撿案發時疑犯身穿衣服

警方翻看大廈閉路電視及根據受害人提供的資料，鎖定涉案目標巴基斯坦少年，至昨午5時許，警員待對方由石籬邨的寓所外出時，在大廈大堂將他拘捕。事後警員把他押返寓所搜證，撿獲案發時疑犯身穿的衣服，疑犯通宵扣查。

28歲吳小姐是其中一名受害人，她周三晚約11時30分行經石梨街返家時，遭一名南亞色狼迎面摸胸非禮，色狼得手後轉身逃跑，吳小姐一度大聲呼救，並用手機拍下色狼的背影並報警，而有關「色狼背」照片亦在網上熱傳。

吳昨向《蘋果》表示，雖然得知色狼落網，但仍未感安心：「捉到一個，始終邨內治安唔好，閒雜人多，自己都會防範，小心啲提高警覺，或者搵屋企人落樓接送。」

葵青區議會議員林紹輝在案中曾聯絡受害人，並協助受害人報警，他讚揚警方迅速拘捕疑犯，又感激受害人挺身舉報，將色狼繩之於法；而屋邨管理公司亦加派保安員巡邏。不過，他呼籲居民仍不能掉以輕心，保持高度警覺，待警方查明案件。葵青警區刑事總督察姚永勤則呼籲，如有其他受害人未報警，盡快與警方聯絡。

■記者溫瑞麟

上一則
上一則
賺錢養女 肇事工人來港打黑工

下一則
下一則
原料含致癌物 五款血壓藥回收

多謝雄哥！

多謝張超雄

唔知啲蝻亞仔會唔會幫佢個女埋單嚟報答雄哥恩情

張超雄好波，下屆一樣咁多人投佢